呢D肥唔肥架（即食薯蓉）

肥唔肥你都係咁食架啦

樓豬隻豬手

仲食豬柳蛋
本是同根生呀

仆街PAN

中學時得80幾磅，
我朋友叫我日日食美極嗰隻薯蓉增肥

見到D手指都想嘔

肥手指⋯

死肥仔番去食肉啦

突然我想唔要包野
你就好啦 咁輕

隻豬手咁肥美

邊度買 好正咁

角度問題呢張已經叫瘦

好似叫優品360

食呢個

驚驚

都唔撚好食既

15蚊 唔好食

成日去都唔見嘅

擰轉睇卡路里個表都懶

我唔知係咪叫３６０ 係天一一樓

電梯一上果度？

係呀 右邊果間

營養標籤都唔影出嚟 撚知咩

擺咗喺公司要星期一先見到

唔好咁話樓豬啦 佢就係懶先變到咁肥